其實去到呢一步香港係咪已經註定會gg

我認為中共既plan係咁
step 1: 推出國安法 要全面掌握香港統治權
唔可以有任何反政府聲音只可以玩經濟
亦都買外國勢力雷聱大雨點小屌完繼續發大財

step 2:外國勢力真心同你玩大佢依家
大國點都要面尤其今届政權
中共一定唔會妥協取消立法 會強硬推行之後認低威
我唔知佢可以點說服外國會信佢 但係佢會推d咩上海 海南島既呢d完全掌握既城市作為替代品
一開始一定offer好大舊肥豬肉出去吸引外資
邊到都有可能但係一定唔會係香港 因為唔想再俾一國兩制牽制住

而目前黎講英美兩國既聲明其實都去到好強硬既地步
即係中共step 1已經冇可能發生
國安法係必然 外國制裁香港都係必然既情況下 香港一定收皮 事後亦都冇可能翻到身
under以上conditions 即係香港攬炒成功已成定局 有冇人都係咁覺得？

只有快快趣趣黎舖大大鑊
世界各國走唔切先會一齊去圍政支那
呢個反而係香港人嘅最後希望

如果而家支那一縮
外國個個夠時間走
走哂之後先露出真面目
到時神仙難救

個point就係去到呢一步人大通過左已經冇可能縮

首先支那係全世界上最唔講信用嘅國家
如果佢地選擇咗縮
佢地一樣可以面不改容咁當無野發生過
履行決議都係合約嘅一種
唔提＋唔準再提就等於無

中國製造2025
都縮咗啦

不過唔好俾佢縮或者迴避先最有用

一早就覺得香港將會玩完
因為對甴大大黎講
冇野比治權更重要
而家擺明全國食草都要對抗美國
到中共失去香港控制權的一刻
解放軍就會入城

就經濟而言未必。
外資走1000億，國企中資入返1000億頂住。
早前國安法宣布前，中國先抽走14000公斤，約值60億的黃金運黎香港撐市。

佢唔縮，但拖

而家中共最想拖到侵連任唔到

與其話係香港最後希望
不如話香港係全世界最後希望
如果全世界唔借呢一局收拾小支支
將來小支支真係變成大支支
繼續佢稱霸世界嘅野心
係要全世界一齊再埋單
武肺呢次只係俾利息
真正要你班鬼佬賠埋個國家先至甘

有得走好走

香港鐵定 gg..
但 gg 能唔能夠浴火重生.. 先係重點

得都唔係三兩年內嘅事
以香港人嘅耐性，咁同唔得一樣
講真走咗先，過一排再返嚟可能仲啱香港人